今年BIG 6得一隊冇決賽踢（好似係）

鏝：足總盃
猁、熱：歐聯
車、阿：歐霸

淨返一隊唔開名啦

狼隊

起你底

聯賽盃呢

啪啪啪

The 2019 EFL Cup Final was an association football match that took place on 24 February 2019 at Wembley Stadium in London, England, to determine the winners of the 2018–19 EFL Cup (known as the Carabao Cup for sponsorship reasons).[3] It was contested by Chelsea and holders Manchester City, who retained their title with a 4–3 victory on penalties following a 0–0 draw after extra time; it was the first time Manchester City had successfully defended a title. As winners, they qualified for European football and will at least enter the second qualifying round of the 2019–20 UEFA Europa League.

樓主RIP...........

獌狗

哎喲又冇某隊

樓主又提空難

執骨狗衝入黎執返啲骨未

以前仲講獌市雙雄，而家人地隻手遮天

曼轍斯特只可以有一隊最連，就係我，最域

痴撚線我唔記得左獌聯叫咩名唔得？

起緊樓主底

場地質素盃冠軍已袋 理撚得你

Ching小心咩tg id
以前高登做過乜
去第個討論區唔好同名

有最佳草皮獎

有咩去動物台搵我

愛記無得踼, 真係慘

唔係有人覺果隊連降班都輸係BIG6呀?

kyle你死得慘想捐錢

李城同暴力般都無得踢

真係好想睇樓主被人起底